[I/A] King’s Raid 王之逆襲 #150 全服最大型刷裝地獄上線啦

有關亞服KR 3會G會GG會合拼一事公投

Server【Asia】

Android

IOS

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

廢薯留名

27分鐘之後先有人接1001

唔得閒

你搶個1000咪差唔多

我見佢show住41頁以為1001咗
成班仆街係度等人尾刀

Same

竟然有人主動開post

薯仔留名

新手留名

g 會琴日刷唔夠一萬體
唔好踢我
今日刷兩萬補返

G會宜家每日要刷一萬體
我仲諗住遲D我個Guild執左過G會

每日一萬體

升緊Laias..

有咩問題

G會二王有冇巴打尾埋佢

想問下要唔要換埋UW, UT俾佢?

好彩我留係3會等死

唔係一個星期一萬咩
一日一萬既話我都要轉返3會

一日一萬?

利申:岩岩申請左入會

1日1萬點刷

回歸潮

UW應該唔洗 UT幾勁但都唔係必要

一星期咩
上次唔知邊個講

我都聽講係一星期一萬

請教係大家. 而加我主力4隻人仔就80LVL.
咁我係唔夠經驗樽既情況下仲刷體咪會浪費晒D體力?
大家會點處理呢個問題

咁咪唔好刷
拎去打龍

洋介巴

到時可以刷件兩爆傷既t8裝比男炮 反正攻速冇用

刷到下年都可能未出到半套

atk 定爆傷

thz.

咁我只係換UW 就算

用cuw囉

黑龍武算啦

爆傷啦 全atk會搶男槍buff

台服有無公會可以收留小弟

睇錯, 咁我成套UW, UT 換俾佢算了

你冇其他角要UT咩 咁鍾意龍女

你有一隻T5 + 4隻80lv 未？可以申請Lihkgg 每星期要求燒體18000

我嚟緊都升龍女同兔奶

練光法既你, 而家後唔後悔

一星期啊
我陣間打入公會個公共位

後悔得過我練左2隻眼屎 aisha仲要用6000鑽買

未 岩岩玩三四日 要幾耐先可以去到你講既目標

無後悔，絕對主力

一星期18000

台伏新開又有活動 每星期應該唔過份啵

一星期18000好輕鬆咋啵

我之前以為係1日10000呀
之後湯巴出黎話1星期10000 輕鬆架喎

我覺得太少..起碼3萬啦

哈哈 原來係咁 咁要召喚會長出黎講下野
不過我地上星期好多人打左4-5萬 最高唔記得

台伏咁HARDCORE

好似已經無休閒公會

冇人管冇人理咪休息
當咁既時候好多人棄game

LIHKG好多公會, 總會有既, 冇位姐

我想問, 羅伊符文應該裝回魔定係攻擊?

依家就2攻1回 T8就唔知

laias, epis,viska,theo, Luna, ricardo,frey,...呢幾隻有邊隻係食ut?

做唔做到瘋狂3技?
當1 2技CD好既時候 果陣就回唔切魔出三技

不嬲都要手動自己禁3技

要auto 卡法都未做到無限3技
都要等

我2攻1pen

手動

有冇人分享下羅伊能力值睇下

今次係夜晚定下晝更？

等4點先知

今次仆街，開左隻薩爾達傳說玩，KR 求其玩完就off . 棄驚不遠

想問通常角色平衡係唔係要等到改版當日先知
因為我買咗個攻擊手禮包想睇定啲先再揀

賣AC!

黑色巴返黎呀

亞服今日有無人bd呀?

垃圾帳賣都賣唔到錢

以前就星期二 4點
now 改完先知

垃圾驚

單機game vs mmo

原來今日星期二
以為已經星期三

因為尋日出左公告 有錯覺

時間過得咁快

仲有兩日就失業

thx

其實如果有balance今日已經會講 係唔知佢會點改

時間過得好快>完約>失業

咩行業

叫我？

正苦contract-out

二級監工?

唔係啦... 二級監工好似公墓員合約嚟

你幾lv 呀

有

[Maintenance] 14th June 2018

Dear Raiders
This is GM Orvel

We will be undergoing scheduled maintenance on Thu, 14th June 2018
Please be aware that you cannot play the game during the maintenance.

[Service Maintenance Schedule]----------------------------------

- Duration: Thu, 14th June 2018

Korea / Japan Server: 03:00-15:00 (UTC +9)
Taiwan Server: 02:00-14:00 (UTC +8)
Asia Server: 01:00 – 13:00 (UTC +7)
America Server: (June 13th) 14:00–02:00 (UTC -4)
EU Server: (June 13th) 20:00 – 0800 (June 14th) (UTC+2)

You will be able to check more update details via Patch Note during the maintenance

Thank you
GM Orvel

要搵多個先

又係深夜

估下會唔會遲開?

隊LV15 角色LV5X 係咪唔會有人收我

打工又唔係投票
兩樣野黎既

緊係遲開啦, 佢唔遲開又點會賠石, 望都望佢遲

any patch note?

而家要等更新完入game睇

送30抽同2張ruw

兩張randam uw

正啊喂屌你
２張卷仲有３０抽

唔係兩張呀，睇真ｄ
係一張UW一張UT

[活動] 第8章更新紀念驚喜禮物活動公告

大家好~ 我是GM露伊希亞。

眾所期待的第8章大規模更新 –
新章節熔岩地帶‘德拉吉亞’以及追加新的公會內容～

為了要紀念充斥著熱氣的德拉吉亞冒險之開始，
我們準備了“驚喜禮物活動!!”
還請大家不要錯過喔^^

──────────────── ───────────
第8章驚喜禮物活動

[活動內容]
1. 期間 : 6月14日(四) ~ 6月18日(一) – 5日內!!
2. 內容 : ‘每日下午 8點8分’ 將以郵件發送驚喜禮物!!!
3. 驚喜禮物目錄:

- 驚喜禮物會於活動期間內每日下午8點8分以郵件發送。

[活動注意事項]
- 以郵件發送的驚喜禮物之領取時間至當日23:59:59。.
- 未領取之驚喜禮物且被刪除之郵件無法進行復原/再次發送。
- 驚喜禮物只有在5日內做發送。

────────────────

以上是這次 驚喜活動的公告～
感謝大家：）

[維護] 6月14日定期維護公告

大家好~ 我是GM露伊希亞。

＜King's Raid 王之逆襲＞預計在這週6月14日（四）進行系統維護，
維護期間將無法進行遊戲，
還請各位玩家見諒。

----------------- [系統維護日程]-----------------
- 日期 : 2018年6月14日星期四 02:00 ~ 14:00 (12個小時)

詳細的更新內容可在維護結束後於製作人筆記中做確認！

以上是這次的公告內容。
感謝大家！

正wo

RUT

祝大家中地精

祝你中男主

係就好，想練

Ut正喎，好缺ut

唔知今次會出幾多BUG呢

我有預感會中FLUSS

我有預感會中啲我唔用既野

佛心公司

想問各位巴打 五星英自選應該揀邊隻英比較適合 ，新手唔係好識唔該晒

Theo, Epis ?

5星英雄券無theo

台伏活躍人數都唔知有無一萬人

lihkg 收15lv 以上長玩

啲T3 T4金色裝係咪分解得有冇其他用途
主力隊60幾LV

星期四開T8裝

龍都冇打過

應該有千零啦

先排望滿左喎巴打 想入都無得入

bd地獄

亞服有無巴打bd

有但係欠人

應該都有過萬既

WB 100幾名1%

齊

咁我開，你地俾ｉｄ我
順便我REBOOT先

依加開

TWY

你個ｉｄ咁樣

巴打你之前話唔知點打

copy低佢個名落text到啦

其實飛刀同Epis 你地會點揀？

兩個都唔揀

Epis咁好都唔揀

飛刀
自己拉高條裙，仲唔明？

我屌
考自動波私家車肥咗佬

邊個好用d?

點解自動波都會肥?駕駛學院定搵司傅

正想問

衰咩

師傅
Tick咗個扭駄唔啱
唔知係咪因為自動回駄
好柒啊

我都係今日肥

飛刀

乜咁啱
考van仔？

見到有位啦 岩岩申左 有空閒時間加加我唔該巴打

有電話入，邀多次

等等

係呀得愛比絲先有得揀 咁想問各位巴打係咪揀愛比絲比較好定有其他選擇？

棍van

你2星揀左咩

卡5-21 HARD 可以點搞 求救

解任
掛lv

識好多人都係2次先pass
好正常
不過我就
算了，唔做公路炸彈

想問下T4果D傳說卷 飾品 護甲 輔助裝備應該揀咩 同比咩角用

我想問...抽專武果陣係咪簡返自己既DPS果個職業好D?
定係全隊都整一把先?

正常就wb隊要uw既每人一把之後衝dps

dps

Wb隊姐係平時用果隊？

新手求加好友
6629665

美服?

5星露伊希亞同4星米特拉但連專比應該用邊隻好??? 另外係用4星愛比絲

台

你5星4星係講緊把專?
否則都係睇專

講緊隻角咋 得米特拉連專

好似無揀過 而家呢張五星 係15日登陸黎

洋介巴 彈左？

咁你有咩專

咁快D去過左第二關既普通就有

兩隻都係wb gr先會用

彈左驚

係呀～仲打唔打？得返４個字就到７點

正常一隊野應該點砌 仆街我見RANDOM專武中左米特拉 3星卷就拎左佢
愛比絲就2星卷換

我無所謂 睇你同另外個巴打

我可以

填咗申請表入會
ID:電光勇者

新加入，而家卡緊第6章

另一位巴打OFF左，可能放工鳥，
咁下次先打啦～

我見你OFFLINE既？

唉 玩左成個月都唔知原來金幣關都計hot time

我得部電話係手，連登同遊戲兩邊轉黎轉去

俾左REQUEST你了

毒奶 強妹 公會妹 男鎗
應該T5左邊隻先？

有冇台服巴打可以帶打幾場60 ~ 70黑龍，想是但拎D裝黎用下

ID: Vinccceeee

正常你諗好玩物攻定魔攻再揀dps, 但係你mitra物攻epis魔攻

標準答案：遲早都會練哂

７點啦～可以收工

如果捱到就係

冇錢awaken啲裝

玩魔隊既我依然係一隻物傷都冇玩

要一隊勁既 已經好難
何況整哂物魔2隊

係，所以我準備收皮

垃圾驚冇人玩

要farm,不了

你仲有咩未知

Aisha打pvp有咩評價?

未知有第一頁

一波流 但係應該唔勁

一波流應該luna勁啲

本身諗緊光法
但係5格太多同埋周街都係變鬥快
luna靠3技+2技

用緊呢隊野，隻弓手係咪應該換
覺得幾廢

靠1技

魔隊龍女t5應該點點tp
個個點法都唔同

無留意佢
一波流仲有咩選擇?

台服好似有人用男炮一波

呢家先知個輪盤可以自己掃黎轉

但係佢都定咗你中啲乜

見識過威力
一開炮灰飛煙滅

撳一下
右上角x 直接結果

在連登，selene好快就完全屬於我架啦

會唔會係低過龍女咁誇張

我新手
龍女係咪隻補師?
我課金買架，所以..先咁高

艾希莉卡 羅蘭 同尼克斯

ut嚟喎

Ut姐係咩？ 我唔係成日玩無咩點研究請見諒

專寶

如果想玩pvp
買T1英禮包換隻公主抵唔抵屌？

唔抵

T1個包係計日期前唔係淨係得個三隻揀?

關課金咩事
因為高lv d?

你唔係講高LV咩
隻野一買返來突破1星

我都唔知有咩未知

基佬+克洛+柱男....ON99 我遇親都輸

Roi打WB2比人減左500crit之後成日罰企
有無咩方法應對?

1技可以閃 蛋妹2技cc immune 薩滿3技加crit

發現將miruru換成膠仲高傷

唔清楚
所以先上黎問下大家抵唔抵

你而家點組 我今日試埋換裝都係差唔多

仲有一個辦法係你將roi既爆撐到150%

獸人 v姐 roi 蛋妹 naila gau 毒奶 廢老 應該係因為我得1隻dps既關係所以增傷冇咩用 換gau反而令佢快啲訓低

練隻Mitra

光法T5咗 狗也不屌.....

我都係得mitra+貓弓 但係都係打得好低

我物理隊唔夠腳,連P姐都用埋

我有v姐之前都係 其實效果幾好 因為我得1隻dps

其實坦同補 有邊幾隻係多CC技？

其實都要分pvp同pve pve咪sonia同薩滿

台服有冇巴打 刷70冰龍

我只要冰盾

日伏練完薩滿台伏練多次真係慘過食兩次屎

MAY係薩滿既上位角色,定係差唔多
女>仔

連專就上位，無專就下位，好似係

試左幾場將mitra套公會裝同埋個4星boe比crow,打得竟然高過mitra齊一套裝
crow專武仲要差粒星

crow全手動？

全手動

我今日試mitra半黑半gr好似打得好啲 可能我成日中大浪用全gr會回唔起mana

Mitra依家都手動埋 留mana等down先開3技

好攰

課金用6000石買角 係咪好on9

少少啦
好過去10抽

咁d石要嚟做乜
有少少想買新個隻機械女

抽10抽
機械女好似打wb用
可以一戰

好,下隻練佢

Jane t1 perks點咩好

而家pvp仲有冇人用5星專JANE

atk

5*uw jane 咁屈

之前twitch有個直播主係5星jane

任燈

唔駛問一定係地精

男盾

我冇咁黑心
射lin啦

Chase

屌咗出聲

係就好，刷BD又可以穩啲

200碎

T8咩都有可能發生

Kasel大buff

想玩大波弓 但係無uw

大波弓玩一波流好似冇uw都得

其實我想試埋wb1

得咩

就係唔知先想試

其實UW好多方法拎到 但係UT好似幾難入手

台服先係姐 其他服掛loh已經自選左3-4舊ut

loh掛幾耐先買到1個ut

申咗3會 求加

每日輸足30場都夠你買
因為每個禮拜有限你買200個ONLY

岩岩先發覺原來飛刀結算畫面會揭高條裙

飛刀4個技能重要程度點排？
應該最快點滿邊招技？

好跌唔跌跌落武器到

巴打竟然顧得掂火影同呢隻

火影個邊比左肥毒爸爸玩了
比個閪營運撚到無心情玩

維護12粒鍾

我都準備離開
依加先一隻t5，4隻全80lv

加油 想刷龍可以搵我。

咁多石

都係首沖個D黎，都無乜點用石。突破/打地圖又有石送。

係時候打定一堆垃圾裝做肥料

咁多課長

有課長先有驚玩，好似係

琴日打小左場wb 我屌

岩岩重新開左個新AC
如果想打PVP, 點組隊好 求新手速成教學

Lihkg2 係唔係就來收皮? 會長幾日唔見人

遲咁多先玩仲要追PVP

課金吧少年

我相信而家開始打都可以打上MASTER既
但係點組隊好

做乜咁睇唔開

我都直接買左個帳重玩
果5個10連抽咩好呢

唔係呀
舊既都繼續玩, 玩多個姐

邊度買? 幾錢?

又重玩 你重玩左幾多次

淘寶15蚊人仔

15蚊人仔一個
買5送1 中間出到心水 可以退返剩低果d
好似係

個帳同人用其他驚換架
玩玩下諗起佢仲綁定左gmail無得解
萬一佢邪心一黎偷玩我個帳就唔好

咁平
有D咩架

台服開服果陣首抽
5星角+2500石+5次10連抽
幾抵玩

有冇LINK睇下

原來咁都可以賺錢, 早知果陣開幾百個賣...大陸仔真係好醒

呢門生意好耐啦
自有首抽開始就有

巴打諗住點組隊? 物? 魔? PVP?

想組魔攻隊先 打raid
想主升一隻dps先但仲未諗到
米芮安幾勁
兔弓又勁
機械女又想玩
未諗到

訓RAID 隨便都得啦
兔弓

兔弓都勁

你話勁果D冇隻勁

咁你刷左咩UTUW返黎

未諗到抽咩池

之前PVP遇柱男+基佬+貓弓.....你老味, 屈9機,
不過更多既係基佬+克洛

當年cc一出就有玩
嗰排算幾hit
試過無聊刷啲5星Ac去賣

去啲2000fun之類開post
每個賣到80~百幾

不過我手動刷，又要mon post又要交收太煩
玩左陣就冇搞

見raid係幾勁

5星AC都有得賣? 好易升渣WO
又唔係T5

我地係唔係玩緊同一隻game............

抽咩池好

PVP隊
坦: 公主
DPS:
補: LEO
SUP: 烏鴉

諗唔到用咩DPS好 唔想玩亞克

刺客池啦 如果PVP
打圖既, 弓池夠玩

PVP少接觸
想抽隻打圖同raid都勁
唔想玩theo同epis

THEO同魅魔都係由頭勁到尾....
THEO打圖好勁呀 配隻弓手係後面囉, 應該輕鬆推圖

Theo玩3個帳都係佢做主
魅魔唔知點解唔係好想玩佢

應該唔想DPS係近戰

仆你個街打緊wb俾人叫咗去做野唔記得quit咗先, 返到嚟得65b就完咗

咁得龍弓

nyx

飛刀囉

光法

飛刀係咪米芮安 刺客女僕？

其實DPS係近戰先好
好多近戰DPS都勁高
後期有啲王遠戰傷害抵抗
又有啲王打遠距離角色增傷

光法係咩玩法

果幾隻推圖應該無問題

試下玩劍法?
聽講好勁

咁唯有抽刺客睇下中邊隻
或者一把專都唔中

劍法勁野黎 識貨

但係唔知低星專會唔會好廢

當你升到五星專就會棄game

接下黎就睇下命連運人選係邊個

點升5星專

屌, 好有道理, 我竟然無言以對

等UP先抽啦

可以訓了
依家凌晨3點幾

由出左老母之後就刪左game

佢講緊cc呀
當年cc 5星唔易抽

建議等up先抽

建議有feel就抽

岩岩有feel黎左下10抽出2把
屎忽痕試10%升左

又係你

叻仔

升呢d就輕鬆升
升mitra就食曬屎
岩岩第3次升mitra3星得左

下一把應該係刺專

完全搵唔到冰法同好 想參考下都無

問下大家, 以實用性黎講, 如果配合聖母出一波流的話, 應該配LEO定係CASS?
兩隻我都有, 兩隻我都可以選 [反感度係一樣]

LEO啦

點解? 因為開場就直接封左對面先?

LEO > CASS

好咁我練左LEO先

LEO封先 佢冇解場輸左了
有大劍未迫佢落S2囉

就黎T8 等佢更新完至練啦

一陣試下用呢隊黎打PVP睇下到底有無進步

而家進化有DISCOUNT
窮人福音

招3技功能性多過CASS太多
LEO無論先手定後手都比CASS有優勢

Cass唔係快過leo咩

個post 慢左, TW server 多左人棄game ?

仲有個問題, 我知聖母要T5, 咁LEO T2夠唔夠做? 因為反正只係開1個技就完場了

係囉

我升左leo鳥

但係唔用LEO
人地對面用BAU
又要搵位放隻DISPEL

DISPEL係咪都要一隻
所以唔係SCARLET就係柱叔

點解隻男弓仲高傷過飛刀

Cass快唔過bau?

PERK
裝
專
UT
LV
你唔識用

2個星期先UPDATE一次 慢係正常
你等聽日啦 一定會快返

一係就埋咗台仔堆，一係就開TG圍爐，都幾難有人推POST

等update

而家推PO好多都係由亞服開始玩既人

又或者咁講
當你好快咁開場CASS
人地後排LEO/BAU+CC解除神器
形成對方後手放沉默/無敵
對面MARIA(CC解除神器)同時詠唱3技
當你柱叔/GAU/大劍解 CC/無敵嗰一秒
對面已經放咗技控晒全隊

之前用CASS經驗嚟
而家少咗VISKA
寧願用龍女都唔用CASS住

不過遲下出T8新屬性
我會走去試下CASS+大波弓

解cc係咪嗰朵花

飛刀4個技能重要程度點排？
應該最快點滿邊招技？因為技書唔係好夠

個件叫咩咩咩of Resistance
一直都唔記得

可能人地都係冇乜人講野呢

冇人講野咁個POST之前就唔會快左
唔講野既一直都係唔講野

想知台仔對隻驚既認識

講起連登而家仲有出沒推ＫＲ ＰＯＳＴ既香港人到底有幾多個

【心得】新手入坑建議隊伍配置以及Q&A

兔弓

打咩升lv會快d

跟任務走
CONQUEST
掛地圖,卡邊關就掛附近

唔係呢隻
cc=chain chronicles

依家好似未執

去到T7
完全唔夠打 痴線

掛6-2/1-8升到80再打CH7

大佬你隊嘢又物攻又魔攻
定真係想玩hybrid?

玩咗第3日咋
咩都唔識 有冇咩建議比我

如果CC THEO 冇問題
主力DPS就

51坦
61THEO
51SELENE
想打T7

射lin換kara

呢D隊好快棄得GAME

未開T8已經想棄

因為真係冇乜野可以問
Pvp打到上去比人屈神器
升英雄又冇資源 其他野基本上都係咁走#

更新完送啲野好佛

係
250 uw 碎
200 ut 碎
好運可能抽到一兩粒infinity stone

湯巴
小薯仲係度 玩得慢d姐

點跟

萬巴正解

唔係送3次十抽同ruw rut咩？

歐洲伊點同
淨係知尋夢巴搞完個TG就幾乎無乜點上水
所以一直都唔建議開TG就係咁解，當然你公會圍內方便傾嘢係好
但都唔好傾到完全唔使理個POST
無人推POST 就引少咗新人玩，無新人玩無論對亞服日服台服都唔係好事嚟

唔係送
1RUW
1RUT咩

ruw=250碎
rut=200碎
3張10連=抽soi

T8開真係咩都有可能，搞到乜都唔敢碎

岩岩砌左新機終於有得掛機
希望快d追返進度

咁點好

UT我除左男主其他都唔會碎

碎咗男豬UW好撚後悔

UT除咗女角之外其他都會碎

其實個TG都冇咩人講野

未抽就咁灰

其實巴打最好諗定自己想玩魔隊定物隊先
同埋你係想主PVP定WB
我見你買咗新英KARA應該都係有愛先車6000石落去買
我建議你KARA+THEO+男盾+龍女
依隊夠你搞完成個七章主線

而家g會入會要求係咩？

其實個tg同呢度一樣咁靜

今日開?

乜嚟

點駛跟我呢啲廢薯

Final blade?

係，單撈緊

Final Blade：英雄不滅

如果兩款選一款，王逆吧。

除了美術風格（個人喜好），我覺得都比王逆差。

1，完全是星裔換皮，農之餘，角色會不停推出打臉舊角。王逆會大砍大Buff舊角，buff完也有可能再砍回去，簡單點說會嘗試平衡角色。

2，戰鬥掉落故意設定要手動撿，迫玩家每月最少買一張月卡。這點我是有些反感的，幾乎把無課直接趕走。

3，台灣代理（近年的天命6，水晶之心都不會比這款差，一經代理手，下場悲慘）

在嘗鮮期加減玩玩可以，過了蜜月期應該會大量玩家棄坑，重課的要三思。

鈴巴你玩咩服?

主要台伏，日伏hea玩緊

咁你張圖係台定日，分唔到

一經代理手，下場悲慘

台啦，日跌到去2%都無

佢韓版原版個戰鬥掉落，課月卡先有得自己執嘢

我仲以為日服打依個數都上到十內，嚇鬼死

鈴巴而家g會入會要求係咩？

日伏個數多兩個位左右

好既，明白。
咁我升下先

一隻T5+四隻80，一星期消20000萬體，好似係
要問返夢巴

仲有冇位？ 夢巴唔見左人

冇碎過uw

咁惡嘅

同RO差唔多
要有月卡先有得正常玩

t5 4隻80

上水推POST 來吧

每轉一個畫面都要load一load
入背包又load，入關又load，入抽野果頁又load，出返大畫面又要load

唔係呀 tg仲靜
只係大家都係養緊生 知佢開T8連體都懶刷

有位嗎？

T8可能係下個棄驚潮

T8公會裝，諗起都興奮

好白痴 要課金至可以自動執野`

係...我都驚, 仲課左咁多, 屌佢老母...
唗時間farm 都無所謂, 當hea下. 唗時間砌同試真係慘撚過番工

講真問野問黎問去都係果D, 要問既都一早問哂,
頂頁都有攻略睇 巴哈又一堆心得

我有時睇一睇個POST都有人笑台伏D人係咪棄哂驚, 標題又係放埋D負面野, 點吸引新人
我係新人見到都唔想玩啦

BTW 台伏3會上左10LV 之後應該升爆D咩公會技著數D?

越負面越引到人玩
BTW一係錢一係經，就出T8你哋自己衡量或者叫公會成員公投

玩開亞服你班台服人不停問野頁頁都係你地
我都未出聲
仲好話負面野

如果KR係咁應該棄咗九年

佢地投哂攻擊力

咁開番個亞服區同台伏區囉
又想多新人玩又唔比人問野

我係最緊有d忙 又等緊t8出 黎緊去旅行

分家

攻10 LV得10%，錢同經10 LV 有30%

現充尋

個tg 只係搵下死人 同埋叫大家唔好尾王 冇乜傾計的

無話唔比問 有時第一頁又唔睇 追下post又唔肯
記得有次有條友問果個問題 上幾個回應先討論完

一諗到如果conquest唔識執體水，upper唔識執素材
我應該會同大家講聲bye

要你人手REPEAT

要課先識都癲

哇屌諗起都刺激

現充夢巴
有位嗎

好似話你search到既即係有位, 你留game 名等夢巴批啦

日伏有冇公會收人

日服又搞咩

個會好似死死地咁

其實日日都係問同答緊同一樣野

連GR都冇開

星期三都唔開仲留

G巴, 其他巴打, 唔好勞氣, 咪當推下post囉
自認左有份先 有時追唔切或者睇漏眼, 唔好屌咁大力

走咗又唔知可以入到咩公會

會長唔知比左邊個
我都準備走

慘

我發覺唔覺唔覺都課左千幾蚊

大佬求carry

咁好危wo
一陣兩頭唔到岸咪死

我都課左幾千
聽日更新可能又忍唔到手

+1

希望佢出個好似一週年咁既包
咁我先會課

課左生命比隻game

生命咁唔值錢

給我課！給我往死裡課！課金怎能少了我！

有沒人有過Royal Underground Labyrinth 第三層攻略分享?

突然夠６０００石換左隻大波弓
打ＰＶＰ即時順手左
早知唔升leo同聖母

咁突然

好突然

大波弓係咪隻新

好突然咁課咗金, 又好突然咁有把大波弓專

日日派石剛剛夠啦

上次新出個陣為左抽大波佬既副產物黎

交換好唔好

uwut幾星

都是０星

亞服bd 80 anyone？

我得個ut

我真係世紀黑仔王黎
抽左勁多都可以０星

我有1星專

亞服公會係咪有排都未有得收人

唔係 除時申得

想追體入G會
想Hea入3會

我申左3會但無反應
id:kkkkkmd

聽日先刷啦

等等，開緊人嚟批

話唔定更新完心灰意冷唔想刷

已批，歡迎加入3會

竟然仲有新手玩亞服

回鍋廢事重玩姐

燈

想問下皇宮shop , 入邊有咩Artificial 買得過?

Earth Core 如何? (HP, Attack, All Def. rise 10%)

thz.
都係打唔過.

唔好買住 等聽日

屌你面具學咩人閃啫

仲有cuw
搞到我開心左2次

想要新弓uw，但出大波佬uw同ut比我

衰撚過中紅裝

正路就Bless of Earth既
不過睇下聽日會唔會有新野先

想同你倒轉

背包不可燃垃圾+1

合爆佢搞掂

有冇飛刀高手講下Perks點樣加？

Orc都好少少，打CR起碼有用
其他果D

咁其他cr都有用嘅

5星專夠唔夠高手
但每個人打打WB/PVP/Labyrinth都會用唔同嘅點法，最好就自己理解下點解會咁點

dark elf goblin harpy skeleton都有喎

新弓冇uw 玩唔玩得
張美術圖幾正

好似話PVP無UW都得

其實用CUW都得，反正佢把專要成20秒先出到次被動

亞服８０ＢＤ召喚團友

巴打 我打

咁要搵多個

碎撚晒啲CUW

我打5點半?

T2加唔加爆擊好？

打到５點半定５點半先join？

ＯＫＯＫ
你join我

洋介巴開咗public?

Asia Ser BD 有場?

係呀，而家等緊佢入

開緊驚

齊咗腳了

長期霸住鑽石第一果個巴打乜水黎架
死都唔打上去

明明就係因為打唔到上去先卡鑽石第一

唔係啦
我望左佢幾日 冇打過 特登霸住第一個位

4星亞克專武, 冇可能打唔上去 佢想既, 挑戰都得啦

Master以上個計分方法唔同
入唔到Top 10%就入唔到Master I
理得你幾多分

你係咪撚化緊我

台服仲有無公會收人
而家個公會連會長都變左唔上

真係分唔出真心定假膠

請問我點撚化你

你仲唔係撚化緊我, 鑽石2都入左10%內 佢鑽3....真係難分真與假

我望住個d留言真係難分真假

亞服第一次見

無得跟

lua卷要幾多張

32

條友差唔多把把5星專，仲有幾把係完全無符文

哈妮巴你幫我答佢
我唔識答

唔洗啦 你應該冇玩台服
你說的都是對的

痴線，打到下世

BLUE PAY 事件第二次?

個個服計分方法都一樣架啦

求教
而家男盾龍女魅魔(專武)光法(專武) 全部61LV
卡簡單7-1
應該升邊隻上71先夠推落去
應該話我身上D經水夠升2隻上71
假如剩係升2隻輸出上去唔升坦會唔會坦唔住

全部比晒EPIS食

7-1 係有難度，你全力谷爆DPS 先

好唔該巴打們

一係就大陸土豪玩唔夠一陣就課重金

3會有冇位收我分身?

大把，依家先30/50

3會做咗養生會無人會想入

原來維到2點

明就明 唔明就唔明 佢唔明既你地點講佢都係唔會明

咁都有巴絲打唔想追體嘅，見個會都仲有人肯留

唔知咩事但好似幾好笑

冇上過master唔明

下 但係我鑽石十幾名都跳到上m喎

佢講個條友549x分 所以咪上唔到M你冇5500 1%都上唔到M啦

留守3會

你應該冇玩台服 你唔明正常

鑽2就已經前10%啦 (6%)
所以鑽3打唔上前10% 係唔存在
佢只係差2分先夠上MASTER
但係故意唔打上去
做咩睇唔起冇打過上MASTER既玩家

我連鑽石都上唔到 所以我唔明 sorry呀

亞服LOH鑽3上唔到前10%係存在嘅

所以咪話佢冇玩台服
所以唔明我講緊咩囉

亞服LOH Master I我宜家差唔多9000分先大約係9-10%

完全睇唔明呢到係做緊乜

岩岩先睇到 唔係咁大整蠱呀嘛

聽日見真章

唔打住, 放工前做埋少少手尾, thx兩位carry

我都多謝你地carry

洋介巴仲打唔打？

多謝兩位大佬

係咪睇佢會唔會fix 一陣改埋廢老都唔會爆就好笑

留名
Game Id: 6211591（分手裡飲熱水好）
TW,HK,MO server
想入Lihkg2公會

點解咁指明2會既? 我追post 見好似會長走左佬啵

覆邊緣巴
其實佢霸住d3 第1對你無影響架啵, 你夠5500分就上到m1 (台伏計), 唔洗理佢架?

[Real Love 10000%]美少男戀愛模擬養成遊戲

開發者J的秘密計畫??
開發:Vespa
平台:????????
遊戲名: Real Love 10000%
上市日期:????????

下Set婚禮時裝in

其實我就冇諗到D人咁大反應, 又SHOW晒戰積出黎
純粹想講佢知, 鑽石2已經入左10% 扭正佢個錯誤既方向

Master以上個計分方法唔同
入唔到Top 10%就入唔到Master I
理得你幾多分

不過就唔知點解個個都搶住幫佢錯落去

對唔住
我錯了
下次搵湯巴啦

我而家去打下ＦＧＯ先

唔洗激動, 人地唔係玩台服姐
你講到霸住, 好似講到鑽石第一果位唔比你升m1, 人地先以為未夠TOP 10%

master以上=challenger

亞服有咩渠道搵到公會入

其實好簡單 5500分以上 就係master既門檻

我都係行開一邊先啦
下次又教錯人沖出黎柒

但其實人夠多，就算你5500分以上都唔會入到Master，因為要睇埋%
LOH就係最好例子

我要Sonia婚紗

今次係美男子

算好啦 果時日服一星期都唔夠就回哂塘

冇領袖係咁上下

arch結婚結到死老豆咁樣

波波巴都離棄我地

外面啲公會真係好多嘢學

風化島做既角色研究都特別啲

MITRA同arch畫得咁樣衰既

所以話

例如學到咩野?

學到點變歐洲人

求教學

我都唔係歐洲人，非洲時唔出聲姐

要請教你

非洲也是正常

請問露亞的選擇卷應該選擇邊個最好？

你係咪認錯人 你係咪想講比卡超巴呀

新手求教 有幾個問題 經符 體水係咪全部留返T7刷BD同7-X關卡用?
用緊KAULAH(T1) EPIS(UW) THEO(T2 UW) JANE(T1) 卡7-1
而家EPIS有少少乏力 想知係未T關係定EPIS食UT定咩原因
有蛋妹UW 應唔應該用5星卷拎蛋妹換EPIS
同埋想知係咪要四隻角都有UW先谷DPS既UW星

一係新角一係npc角

npc專

卡7-1好正常 你掛hell掛上去先啦

打唔贏1-8 HELL 6-8 HELL 唔穩過 而家刷緊6-5 HARD

新角

學英文

[Real My Bride]美少女戀愛模擬養成

開發者J的秘密計畫??
開發:Vespa
平台:????????
遊戲名: Real My Bride
上市日期:????????

Jane

定卡法

Jane，佢朵花

Jane出skin又代表掠水既時候

Jane喊緊
不過冇波都應該係jane

係咁架 好正常

夢巴有冇位

你申完留id

KR d 女個個都咁大波
除左luna

Jane 同annetta都冇波

當Viska死嘅

天使盾終於有SKIN

都唔係出左好耐姐 我想知gladi幾時有第二套skin

將佢藍色嗰套改到全身綠身咪第二套嚟

大家都1星猫我cass慢過人地leo

全攻速11%?

關事咩

唔關你用貓做咩

猫唔係加施法速度咩
攻速升會加施法速度咩

又串reina
睇我reina T8點樣返身

會

自己除晒啲裝去打稻草人試下

好難想像到

假膠肥

喂呢個我真係唔知

長知識了

睇下第一頁有冇先

好期待聽日改版

台服
有冇人打70冰龍嗎? 我只係要盾

這是什麼?可以吃嗎?

公平咩

天使盾婚紗
痴撚線

到依家都未中過

唔理射lin嗱

唔知佢出唔出婚紗
出咗唔使講
一定買

幾時上5星專天使
好似好勁

最近all in 完五星吸血鬼
要休養下先

等緊maria同tanya

機械女做DPS有無得諗

mirianne呢

本身佢就係dps...

新玩法用antip person mode做坦

新帳起手主升機械女

有UW UT未啊

未
做任務會送一個專武卷到時再比佢

有排等喎你

其實我都想玩物理隊
但係個個都推魔攻隊

見克洛個大炮真係好鬼正

魔攻隊垃圾

一陣有張隨機專武睇下有無機會

克洛好正

因為lihkg爆左人數😞唔想會長因爲我而踢左另一啲巴打出去

LIHKG公會可以踢悠小帆
我個細帳
已經唔想用果個帳

又有Jane skin

新手問兩個白痴問題 公會BUFF係持續幾耐 同台服開左幾耐

公會buff直到你quit咗個會
台服開咗應該差少少1個月

aisha jane都係親生女, 成日有都唔出奇啦

乾粒粒乾到全部個位數有咩解決方法

你問乜鳩

晶元拎黎合晒無限石乾塘有咩解決方法
sor for 1999

大家為聽日儲左幾多支經水

LB 加100石 加RE次數
3倍打CH7
聽日打埋CH8

冇儲
反正都要消體

新高

差唔多6000

岩岩好係你一半
38B

咩資源都冇
已經進步唔到
開始悶
估唔到咁快又入養老期

聽日就開90
好想知會打到幾多

有8張T5未
咁快養生

WB2點解會係用魔隊打?

因為冇物隊

好想快啲出消紅寶活動

有物隊邊個想做魔隊

依樣真

得3隻T5
不過過曬大部分塔同關
而且全部晶石個位數
等每日地下城打完
放7-4hell又一日

新手亞服求入公會 兩個會都申哂

聽日呢個時間申

你想追體定係休閒？

我應該有幾個月都係呢個狀態

追體要去到咩程度？

暫時每星期一萬體

想問下男盾用冰龍裝定黑龍裝?
見到有人話男盾用魔都是2,1,2比較少, 可以唔使黑龍回魔, 又好似有d道理

屬性都係用呢d?
・物理ガード率
・物理防御力
・最大HP
・状態異常耐性or攻撃力

希望聽日維護會延遲到我放工為止

t8
閃
血
擋
擋

1個鍾300石

依家最通用應該係hp atkspd plock pdodge 但係聽日應該又會變

T8大改版，到時可能會大執，睇定啲先

我收6點 唔想用data更新

如果佢唔fix sonia t5個bug 係咪要用3hp1atkspd

無限data

一萬體我應該唔得6-7000千左右呢？

咁你可以入休閒養生會

一萬體係手動刷？

我真係好撚後悔起左大炮佬，難用到痴線，wb2倒地前海嘯又唔得！專武無buff 又唔得！唔夠100 debuff又唔得！ 仲難用過MK! 起個MK我都可推下賊仔塔打下CR! 依隻大炮佬除左wb就乜都上唔到！各位巴打搞佢之前真係諗清諗楚呀

等佢buff,有4把UW係度

joe巴上次又話同mitra差唔多dps既

mitra上左3星多左30b

無所謂

我決定追逐wb既虛名，wb2升咗咁多野都係繼續得2%

係差唔多，但真係太難用。

唔係有UT就好好用咩

試試隻新戰 ?

多謝巴打。我申請左入會了！

新戰等BUFF

新戰PVP向喎，我wb點試

有UT係可以用，但實際操作太需要運氣，好難先打到靚數字

上次都有問過，有巴打話全手動先勁，之後即刻不了

係手動都好難勁，十場入面有一場打得高都算唔錯

期待t8

消體就得，唔使分咩手動自動

同埋一日唔計你自然回體，用500送1500，用晒佢就一日保底消2000體=一個禮拜已經輕鬆14000體
但如果你覺得追體好辛苦嘅咁就算啦

AUTO好唔掂?
貓弓同佢全自動5星專邊隻高啲

會唔會出t8 treasure

應該會

冇5星
3星貓弓(2星ut)>2星mitra(0星ut)>3星crow(3星ut)

有sonia同lewisia

我認唔到左邊第二隻係咩

mirianne?

貓弓原來咁勁?半隻DPS+AMP

早幾日睇泡菜live，試左幾次之後都係用返Mitra

Sonia

最屈係佢PVP又得，WB又得

其實mitra3星既話應該會勁好多

睇下聽日更新完咩情況，下隻可能練佢。物理隊唔係好齊腳

BRIDE GAU!

開左雙倍先發覺未打wb

WB要緊,大啦啦2把RUW

係, 我棄左第7關去打WB

jane bb喊緊
係咪叫我一出即刻買佢返屋企

WB 開到RUW 竟然係尼克斯

兄弟們上

你睇下#822
佢開兩把RUW 呀

佢鳩講 你中 點同

屌你老母又係你 搏ban?

我諗住引多D新手玩姐

咪亂引非洲人，我哋好激動的

係囉,台服D新手去曬邊,比你嚇走曬啦

咁loh點set? 睇完都有少少唔明

又吸仇恨

矛人玩了

你囉, 成日都唔上水

大家齊估聽日會delay幾多開服好過啦

夢巴我聽日11點申請

唔好delay到唔夠時間做埋日任就算

做定先

諗緊買冰刺客定呢個好

Apple幫我地多三千石

我...呢排真係忙到屎都唔得閒食 唔好講打機
可以做到d日任已經覺得自己叻

WHY NOT BOTH

洋介咪燈啦，燈親衰嘢都準

加油夢巴 快D追番進度 等你一齊刷BD80

聽 日 開到咪算係咁

屌，打唔打定WB先好呢

聽日開90啵 可以打多好多

屌你老母真係以後冇重鑄卷一律唔再洗屬
屌你老母洗撚咗幾千石一條屬都洗唔撚到
屌你老母附魔又出閪屬
玩撚咩屌你老母

但你可以一嘢谷晒佢哋上90咩

我唔可以, 因為我連一隊物隊都無
不過鈴巴佢地好似留左好多水, 我估剩係谷隻DPS應該都增幅唔小掛?
唔會真係咁閪維到後日呀

夠一隻掛

買大細

班programmer 掛撚住睇世界盃

主要更新:
親生女變更

公會戰獎勵fatfat

好多野睇
之後有排玩

留名 然後潛水做邊緣人

黑龍nerf

好多新pacjage

有冇人覺得MIRURU係改廢

所以Selene呢

jane

在鍛造所商店裡,每週可購買T8 傳說裝備選擇券(2 屬性)4次(每週星期一 0時重新計算)
唔錯喎

SONIA難得出新SKIN都咁柒

無咩廢得過依家

又嚟自己邊緣自己

啲龍幣終於有啲用

冰龍裝或成最大贏家

有個射波活動

武器符文+4件bd 裝
nerf,左一半

有出咩
Sonia邊有咁大波

係咪講緊圖2右邊嗰隻
睇睇下好幾似

連活動都要驗血，越嚟越難玩

不過都幾多活動玩

- Mirianne, Sonia

點解我拉極個appstore都無更新

Google都未更

有自選ut買都幾吸引喎

波妹次次都柒

又搞洋介巴老公
▶Nyx
“Nyx was originally designed to fight against many enemies at the same time.
But, his skills were normally dealt DMG to the enemies in the straight line.
Nyx will be buffed that now he will be able to fight against a larger number of enemies.”

▶ 尼克斯
“雖然尼克斯是為了對付多數的敵人而設置的英雄，但比起多數的敵人，目前在直線範圍內對敵人展現出較強勢的面貌。所以我們又再次按照原本的意圖，將其變更成可以以多數的敵人為對象來進行更強的效果。 ”

難分真與假

到底係台伏神翻定英譯神翻
一個就when a normal attack hits the enemy 5 times
一個就被普攻5回

▶Aselica
“Aselica is useful in diverse ways, but she didn’t have very unique points on skills.
Now, she will have a stronger synergy with magical heroes.”

▶ 艾希莉卡
“艾希莉卡雖然有著多方面的優點，但缺點就是沒有一個最突出的面貌。此後艾希莉卡與魔法傷害英雄們的互助會變得更強。”

明顯中文錯
幫對面加傷

今次ut包課唔課得過

湯巴 想問下 如果物隊換ut比邊先
Phillop
Gau
免奶
Naila
Roi (已有ut)

依家睇定啲先

又係咁
半價升T之後整個升T活動
屌你老母

唔關我事，無料升英

有啲想升升隻羅蘭姐

仲要21號先開始

好彩見佢改版，仲有啲貨剩

琴晚升左兩隻T5

第7章連1/4都冇

話說
龍弓打第8章有加乘
個龍面具打BD應該有用

T pack重置

其實物隊會唔會練蛋妹？

蛋妹真係全能

樹妹buff

請問我珍T5 蛋妹T2
應該買邊個婚紗Skin好

Why not both

蛋妹有鬼婚紗Skin，張圖就假嘅，入Game見3D先係真章

其實一隊wb隊3隻dps會唔會太多

未齊隊之前你8隻DPS都唔會太多

你地同一隻角會唔會買多過一個skin

回得咁快
字都改唔切

你屋企得一套衫？

應該冇，因為個面具係針對惡龍族，但惡龍都算係龍先至比龍弓有加成

不過Jane校服 白雙馬尾泳衣已經好正
今次死人都買波妹，唔係V社見賣得唔好下次就唔鬼出
羅蘭姐就係個好例子

好老實我連SKIN都唔會買
除左送既
唯一買既係冰雪吸血鬼

琴日體力瓶用哂可以點 想刷龍

課

我全都要.jpg

50粒紅鑽1個

應該多人買啦 咁多人練球女

蘿莉控

樹法大buff

睇埋3D再算，lew果個我等有消石活動先買

Fail

大波佬

金

血法人仔細細對波咁大
J 死人

其他都係冇買

話事話，到底nyx 仲要平衡多幾多次
有邊次patch note冇佢份

咁忍得手
每次見唔太差又2100就忍唔到
靚嗰啲就更加唔使講，維完即刻衝入去掃

我公司隔離dept 又係有個女仔細細粒勁大波
成日行出行入都會裝下

冇圖你話佢對波大過你個頭都得架啦

睇黎可以刷紅龍裝跟著將裝備屬性一部分暴擊刷回魔
取代以前剩刷黑龍
不過輔助應該都係要繼續用番黑龍

圖都無學人講女... 伯母多得你唔少呀

自私J
我老母交比你地

點解唔諗下新既暴傷裝

邊度有爆傷裝

不孝子

賣母3千，真係孝感動天

仲以為紅裝
原來係黃裝

新章會出傳說裝，其中一套就係爆傷裝

2件先20%
平均1件10%
每件裝換1條屬都蝕蝕地

4件26%，黑龍裝會nerf,暴率又有限，我專武放回魔石，裝用暴傷都真係未必算差

ch8竟然龍弓有加成
我隻2星龍弓竟然重見天日

我台服未更新就搞左隻龍弓

舊
BD+武
(280+360)+480
1120
新
(200+260)+400
860
都差幾遠
如果唔著黑龍
得400
你要4條屬換返回魔?
不過都要睇佢回魔1條加幾多

即刻拎番隻龍弓出黎升先

掏龍高手未升龍弓

上古回魔只nerf左80，用2-3粒專武符石換回魔，裝就用暴傷/視角色用2+2，因為黑龍2套都係只nerf左80

掏龍唔洗用弓既 用手就得

武符用回魔
咁咪直接蝕20%ATK

你裝備組合有20+26%暴傷，如果只係兩粒既話，咁你暴傷同攻擊都係乘數計，會有分別咩

用4件暴傷同用4件黑龍既分別主要係你想黑龍回魔多60，定係暴傷多6%姐 其實分別應該唔算大，但係新裝有得揀屬呀

有冇懶人包 數學唔係幾叻

而家我都未滿暴
不過暴傷的確係好選擇
但唔刷龍又無左龍幣收入

係我印象中ATK>CRT DMG
好多野都係計ATK唔係計傷害量

因為攻擊同暴傷都用乘數計，咁我簡單d當20%攻擊=20%暴傷，咁黑龍4件就860回魔，4件暴傷就46%，咁專武3個位，其中兩個拎黎擺上古回魔石就=800，暴傷裝一套就46%，如果用黑龍裝就調返轉係40%攻擊，860回魔，唔知咁諗有冇錯

竟然有buff

如果唔係類似大奶果種技能計ATK
其實CRT DMG對總輸出應該好D
因為人地幫你上GE ATK BUFF你都可以得益於CRT DMG
假設你谷ATK唔谷CRT DMG，隊友ATK BUFF對你影響應該無咁好（好似係）

bd裝比人nerf 龍女又翻身

REPHY

台伏本身已經有大量龍女

都唔知點解會比人大力推

兔仔又回唔到全部人魔 依家係全部人回魔都減少

開荒好用ma

以後砌裝彈性好多

2點就可以開始刷裝地獄

2點?

凌晨2點

最好等埋我放工返屋企先有得更

其實打黎打去咪又係打同一條龍
唔會話打打下黑龍走去打火龍
兩頭唔到岸
最多係4件火+回魔
定係4件爆傷+回魔
定係4件黑龍+攻擊
睇你打咩龍咁解

冇T5=垃圾都叫開荒好用
WB又廢
推圖又唔係勁
都唔知有咩特別

要變地獄 全部都會變

btw 薯仔表示90lv有排未關自己事

我見巴哈係因為想solo 70龍先推龍女 成堆人無腦跟風

公會shop升到lv6就有10塊t8 scale買
我都係升返我D完美BD Set算
刷T8刷到下年都未出到想要既

升就一定升既
睇下會唔會有更好選擇可以去打

首先要打得郁，再repeat 一次搶裝地獄，再洗裝再洗強化再.....

Body

咁大奶咪搞掂哂囉

如果用2件BD裝+2件Crit Damage 裝如何?
會唔會唔上唔落?

專武照用2att+1回魔

一句到尾 睇下d 大佬點砌跟住砌就得

Nerf戰士

理論上係冇問題
實際上你掛機唔通走黎走去咩

日日掛唔同地方

打極都唔齊

睇到公會戰個排名獎
睇嚟要轉G會了

更得鳥
排名第2的最高營收

龍女放中間